放周柏豪4/30尾場演唱會飛

本身諗住同女友去，依家分咗手唔洗去
放4/30尾場2張 原價480x2
希望有心人接收

Telegram: Smmm12345

推

呢啲垃圾送比我都唔要

480$ 拎黎喂狗